anodize（亞龍大）啲歌真係好撚正！

可唔可以放曬你地啲歌上apple music

可惜後來變咗L.M.F.

唔算可惜既，lmf 年代又係香港樂壇另一個突破

Mc仁 247talk都講過，佢哋嗰陣簽大公司，真係起碼有自主性去做音樂，而成績又接近天王天后

音樂產業其實應該就係咁做，但係香港做音樂嗰啲唱片公司管理層，覺得控制咗個歌手係最緊要嘅事，冇得去管制個歌手點樣發展嘅話，啲唱片公司會寧願唔好紅算

Cls

你問我亞龍大係咩嘢樣
我話比你知唔係幾好樣
五條大悶棍但又d理想
認為哩個世界唔應該咁樣

點解用可惜黎形容

華哥依然屈

推到佢地見到

好想睇全盛時期既anodize live

呢首好正 華哥把聲